無人跳樓, 無驚犬犯法咗幾多日 ?

又話有人做統計嘅 ?